覺唔覺周庭係日本既美人計好有效

其實周庭個樣算係啱晒架仔鐘意嗰type
眼大大，身高剛好符合日本仔鐘意嗰隻（>150,<165)
行可愛傲嬌風格
講野夠真，對極度虛偽既日本人黎講嗰種反差感好正
集性格同樣於一身
完全係食中架仔嗰套
吸左好多架仔支持者
twitter個follower一直轆大部分都係架仔

連登仔只係識得cap d 冇咩follower 既日本素人，日本妹，日豬話好暴力 好暴力，香港人都係暴徒
周庭咁多日本follower 同like 數就扮睇唔到

周庭=明日香

磨牙想屌

呢啲女仔有得屌都唔想即刻屌，欣賞下先

人地係民主鬥士黎
唔屌得

褲都除埋入黎
個post好似差咁d野

中出

日本男人最鍾意石原里美。。。
你再望吓周庭邊忽啱日本口味 邊忽眼大 直情中下樣。。。
同埋你cap嗰堆 有人話佢靚女咩？

佢的twitter好勁，尋常都過萬like及推

有道理